一人一個將來會比AI取代嘅工

sales
（AI + big data ）

Accounting

所以工作 因為人類已經消失

所有*

五毛

酒台前台/商場reception
其實所有客服工作都可以好易俾AI取代

支那人

律司
會計
司機

收銀

it 狗

之前日本都有啲咩機械人酒店
但收哂皮 d客話要真人

機師 司機 翻譯

Sales好多時係靠把口
而唔係個客需要同想要啲乜

司機 收銀

黑警

ATM機入面條友

職業兒子

悶唔撚悶呀 個個星期都有人開

醫生

講到口水乾，會計文員先會俾AI取代，高級位唔會

當AI程式員都可以被取代
我諗唔到有咩職業可以生存

法官

黑警, 全部裝9晒天眼